## Задание.
В отдельном публичном репозитории, реализовать страницу авторизации и скрипт обеспечивающий её работу.

1. форма для авторизации, стиль
2. таблица пользователей в БД
3. скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователя